CC台唔係成日講公義？好似無咩人出聲, 又係波台手足衝出嚟

說好的為公義？

CC台成日講洗版算係咩？ 但原來個個只係post新聞增加自己暴光率, 話之佢係新華網 大公報論壇都唔會理

高登淫post事件又係波台手足洗版先畀人BAM晒, 今次連登又會唔會BAM埋連登手足？

成日講到香港無CC手足就一早淪陷, 家下無理刪post就做晒縮頭烏龜, 係人係龜弓, 大家有眼睇, 佢地口講鍵國, 但家下鍵壇都無膽